垃圾心水

布拉加 8.5S @1.98

注碼都無學人出post 金手指

賓菲加 半客 @1.75

lm

悉尼半主